急問！！！

人地都匿埋，你就咪撚理，扮唔知算啦

扮唔知 對佢好啲 減輕佢負擔 例如家務

上連登問

垃圾，平時完全唔識關心家人
老母都冇埋就

行埋去攬下佢
再問下咩境環先啦

又話5年前死老豆？